同唔同意人一生就係為咗追求金錢？

覺唔覺得人出世學字學行路幼稚園畢業後
就係為追求金錢去鋪路
上到小學，功課，考試，就係為咗上好嘅中學
上到中學，功課，考試，就係為咗上好嘅大學
上到大學，辛辛苦苦寫份論文，就係為咗好啲成績畢業
出黎做嘢唔係甩難，而係惡夢嘅開始
日日俾客俾老細屌，加班加到傻就係為咗每個月尾份糧

當然有啲屋企好撚有錢嘅，上面講嘅嘢係wfc
但如果係香港打工仔應該會明我講咩

如果，假設姐，現實可以好似gta咁㩒秘技無限金錢，人係咪可以自由自在咁生活？

金錢= 資源享用度

香港咪係咁

全部都係有錢佬既狗

當有錢佬去酒店食飯攬女，上房屌靚女嘅同時
打工仔仲喺到加緊班，擔心緊今晚搞到幾點先收得工

不要再說了

個個人都無限金錢，今d錢未無曬價值，
到時又會有其他野取代金錢